拜登還呼籲任何潛在的疫苗都要公平分配。 特朗普在疫苗問題上反駁疾控中心主任; 拜登說美國人不應該相信特朗普，科爾比·伊科維茨，菲莉西亞·桑莫茲，約翰·瓦格納，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 如今，StarTech的管理比2015年要保守得多，從它分配的收益份額而不是再投資就能看出這一點。 科技股會下跌或下滑嗎? 基本面告訴我們什麼?肖恩·塔利| 2020年9月16日|財富 
 這件輕便的背心由舒適的氯丁橡膠材料製成，符合人體工程學的設計，所以重量分佈均勻。 為你下次艱苦鍛鍊準備的最佳加重背心|流行科學商業團隊| 2020年9月16日|流行科學 
 各州和地方社區將需要制定接收和在當地分發疫苗的精確計劃，其中一些疫苗將需要特殊處理，如冷藏或冷凍。 美國概述提供免費COVID-19疫苗的全面計劃Rachel Schallom, 2020年9月16日 
 福奇說:“我認為，在進行試驗之前就準備好疫苗的說法最多是有問題的。” 中國備受爭議的COVID疫苗緊急使用計劃將走向全球 
 surenno被告知何時鍛鍊，與誰交往，以及如何分配從非法活動中獲得的資金。 墨西哥黑手黨是所有街頭幫派之父|Seth Ferranti | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 用你的手指捏它，直到它變成大塊的碎屑，然後把它分佈在漿果上(它不會完全覆蓋它們)。 赤腳女伯爵知道如何讓我們崩潰|Ina Garten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 當然，那裡有很多大型的報紙工廠，但我們能及時把報紙帶回巴爾的摩分發嗎? 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 與其專注於建造大型的集中電站，為什麼不把太陽能分佈在一堆屋頂上呢? |每日野獸| 2014年9月8日|每日野獸 
 當他投入資金、投資、印刷和分發時，他臉紅了。 堆棧:Leonard Chess如何幫助渾水|Alex Belth | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 你死的時候，要分你的產業。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 盡所有人最大的能力，他們有責任獲得和分發聖言的副本。 契約條例|約翰·坎寧安 
 我的朋友抗議說，發出這樣激烈的呼籲會危及我的安全。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 你想讓我們印刷讓·梅斯利埃的遺囑分發四五千份。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 就連我們出版商也有自己的理想，而我們最純粹的理想就是把一個天才的作品傳播到全世界。 威廉·j·洛克